其實點解港女會perfer 180以上咁不切實際?

香港男性平均得165左右
我地呢啲170中上已經好得體都畀人嫌矮
唔通我地又會要大B細C以上咩

180冇用
2020啦
165-175先最受女性歡迎

160-175
Sor

我要大C細D

正如港男一樣要求樣靚，波大，腳長仲要係處女咁，都係不切實際

現實港男其實要求好低
肥婆豬西中女都大把人溝

所以班臭西咪要求咁高囉
你班垃圾港男自己造成嘅

你收嗲啦

因為港女咩樣都大把人溝
所以要求愈來愈高

多得d狗公捧到d女人咁高所以佢地吊高賣

Perffre

最on9係D女170定150都想搵180男仔

矮仔出現
Hi160

因為180up男做爛市
只要高唔過佢都都照殺(有機會高過佢2米都照殺)

啱啱見到pair情侶
個女高過嘅男少少嘅
條女話你高過我咪咩咩咩囉（佢哋當時講緊笑）
個男嘅係咁嗄高對腳同條女玩
又攬又親密都幾sweet啊

我都唔明
我男朋友183
平時搭車企位嘅話望得佢耐會頸痛
再矮啲嘅要男朋友咁高做咩？

利申：174

我無米8都有米78

人就係要虛榮感 身高差會比外人覺得好襯

150既女起碼要f cup先有資格搵180男朋友

你160？

無用啦依家

貪慕虛榮

男仔都prefer c cup以上啦

正如幾多歲嘅男人都係中意18 22嘅𡃁妹

係......150見過 到我肚上少少
好搞笑

170同168？

咪係 大家無講出口姐

女神全中 我都想有份

30歲既女人先係最正

咁我有F, 要求180唔過份吧

Pmed
利申180

173都爭唔過啲矮妹就收皮啦
有冇諗過係你樣衰又格衰呀 開口埋口就屌人老母
定係你又高又肥成個山東婆咁咋？

因為一攬塊面可以枕落佢胸肌度好正
有大B細C唔通你會想要個A㗎咩

咁係因為自己溝唔到想要既大波身材正姐
港女其實都一樣 都有拖住矮仔既女架
因為無條件揀高同有錢

其實180又鐘意一d細粒既女仔

香港男性平均點止165呀
朋友圈內 平均175

高過180咪又係睇樣
利申183 A0

打扮下啦
其實好多韓仔都係唔靚仔
但夠高身材ok打扮下就已經望落係真中上樣

周街都係180，完全唔覺不切實際

去到最後咪又係家世同學歴其他正正常常已經夠

做咩事咁鬼mean

要開心最緊要識得自己呃自己

樓豬係矮撚

後生俾班18x高佬屌到夠

結婚咪會揀你班揾到錢嘅矮撚囉
搞清楚呀 係"揾到錢"嘅矮撚

Kpop 男團 個個都180up

根本高嘅女仔係紙片先睇落唔肥

利申：174著中碼嘅山東婆

180暗示緊優良基因 有利後代繁衍生存
女人都控制唔到 係天性 係定律
正如男人鍾意大波大蘿腰幼一樣 係天生的

香港avg真係得165咩